豐滿女生多煩惱 負荷重被杯葛性騷擾 3港女細說種種委屈

煩惱係咪太多兵

報壞不報好

第一個果個g cup都黎
其如兩個算吧喇..

希望大波妹們重拾自信正面面對
她們是來治癒這個世界的

因為肥，所以大

第二個係YM女僕？

後面兩個唔算肥呀 前面嗰個都係肉地未到肥

好耐啦，入面有條女仲係賣咸相嫁嘛

old news

望乜，點解要望
望你對大波囉

00:56 壹傳媒連自卑個卑宇都打錯

Proof?

又出黎扮野既臭雞，明明用對波恥笑梗其他女仔

第2個more
瘦底大波

睇到，而家啲媒體文化水平真係差

第一個其實好撚豬
第二第三正常size都當大波

好大好大好大好大 真係好正

都係想上位姐

都幾能豬

頭兩個又要怨自己大波比人望又要著貼身衫接受訪問擺上youtube
真係好難信你唔係enjoy比人望

女人圈子不嬲都仆街，見人地優質過自己就排斥人。男人會唔會因為人地生得高大靚仔過自己或者碌鳩大就排斥人地？

有時寧願 蘋果日報 行小報路線（juicy野 / 港聞）
好過去帶時政風向（民主回歸 / 國際新聞）

臭雞
你冇波撚有相賣
而加又嘈
有冇飲奶思源架

CAP圖CAP到手軟

又要打J了

二三正常size姐 博乜?

香港

大波波呀

留名

又要做雞又要攞貞節牌坊咪呢啲

做愛正

2,3仲細過我條女
1就肥到

Lm

第一條女之前個ig 好似係mmyui_wong

3咁細 扮乜

圖呢

仲有條講肥妹仔又係好正

如果女人排斥平胸就好了，點解大先比人排斥

第一個好大份
第二個似小草
第三個MK妹
到底邊個賣相?

三個都係x

第二個啦，鸡嚟

蘋果報導唔洗太認真睇

點解2018年既野又會重新放返上YouTube

其實人對眼生出黎唔係用黎望內涵架
如果你覺得你著得正常
你憑咩望都唔比人望

波大 冇好處 容易俾色狼咬住

女人就係麻閪煩

大波既又話煩 冇波既又嫌人大波

開個patreon賺到笑啦

第1個，正常人見到都會打個突

第三個對波大條春

戴口罩

鸡你老母

咁大波唔著貼身衫會成個大肚婆咁

從來班女昅仔就天公地道架啦男女平等永遠得啖笑

唔好因為對其他女黎講 人地會葡萄
所以人地會話佢地 笑佢地
對男人黎講 細個唔識係會笑
大個左溝到不知幾爽 好樂意做朋友
真心尊重同呢d 先叫女人

Btw 第一條大波加肥
後尾2個睇唔到幾大
最後果個你話35 我都信

有冇高富帥嘅煩惱睇？

第2個？

可以做埋大J男生多煩惱 ，訪問我

第2,3個成日話唔想比人望
但係又著低胸衫
又要做雞又要攞貞節牌坊

第3個咁老唔使訪問啦

1,2都係果d

豐滿女生多煩惱 負荷重被杯葛性騷擾 3港女細說種種委屈 #壹仔專題－壹週刊 Next 原刊日期：20181124

飛住睇等第一個仲意為係中大gmail

屌開實驗室人骨？

25 歲 唔係咩 睇落35 歲 其實話40 我信

第一個唔知係咪對波大受力重隻腳都粗D

第一個條腿粗能到

Email就話有都有D野睇
唔明第一個賣咩相

係香港平胸仲慘

唔屌肥婆=屌骨？
稻草人謬誤

扮撚哂野啦 就係想比人望啫
今時今日香港女人仲識羞恥咩

好治癒
唔需要覺得羞恥

有無link

屌大波妹，後入，對ball long到

咪on9啦

點解唔訪問下大賓洲嘅人有咩煩惱

點出街？！
冇圖冇相變左成個節目鳩up，上連登睇post大把

得物無所用

連燈仔：大波妹全部都係雞

第二個識用衣著扮細者
第三就真係普通料

第一果個勁大波係男人都會望多2眼，好想砌
第2果件膠到仆街，不了
第3果個普通料，樣又差，佢自我感覺都幾好

一樣排

.

但身形唔靚樣又睇落豬豬地
得對波大 真係想砌？

第一個最正

秒

因為係女都知大波無價，d女妒忌心好重，係咁話想姣邊個

即係比人笑肥婆慘過比人笑大波
咁都唔係好慘姐

第一個真係不了 到底係咪真係有人咁9痕會寫低電話叫人打俾佢

d女真係好恐怖，中學雞果d排到你學都唔想番，bully到有心理陰影，搞到大波一定會寒背

呢啲身型好好砌

想問第3個有幾大

大把胸奴人啦見到咁大波都心跳加速，如果真人應該不得了，視覺上成對波壓埋黎咁，個逼力一定好勁j die

波大大 閪窄窄

其實，某程度係，有同事，大波，對住老闆烏低唔遮胸，對住其餘同事，成日整好件衫，荒死俾人鴿

大波波

呢啲叫肥壯吖嘛

大波加小穴，8千大把人上

又loop

第2、3個叫肥

對波夾落黎點頂 爽

到真係有得揀大波定A，佢地又會揀大波
可能生活上真係有不便，但大一定好撚過冇啦下話

因為大波係少數
多數都係大衆排斥少數族裔

正呀

明顯你弱弱智啦

第一個咁撚樣衰

射了精

我得唔得訪問下你

第二同第三叫大?
見過鬼婆未

條j凸d女都望啦

男人第一眼望大波果個，焦點所在，其餘女咪嬲

緊唔緊

俾班冇波既杯

3個個樣都

Ig係咩？

第1個好正

屌過3個D級or above嘅女女(SP)，大肥通常一定有d肉地，只要唔好太過份就得，話唔屌果d 九成小朋友黎，屌下又唔係娶老婆

光復之日要強逼佢地做雞

已經係唔定

係香港大波要上新聞

男友=貪波大

感謝每一位來到世人的大波妹

第一個真係太大,同情

第二個普通瘦底大波,露樣博上位

第三個條腿仲粗過波

香港無咩人有大波

就算講完一大堆缺點,最後問佢地想要大胸定細胸,咪又係個個要大胸

男人正常都鍾意大波嫁啦
鍾意平胸嗰啲都係有隱性gay

淨賣相都夠發達

第一個大好多喎，其他兩個普通size

笑死 真係豬西多八怪奇奇怪怪 妝又唔識化 腳又粗 話比人排斥 會唔會唔怪對波事呀

但你連個字字都打錯

Proof呢？又想人格謀殺？

#14 牟世法王 連卑字都字打錯

正如有錢有有錢既煩惱，但唔會因為有人咁樣而放棄錢

百幾個reply 話人做雞賣相但圖都無張

連大波都可以扮慘，香港女人只要扮下慘就會羸曬

人哋杯葛你唔緊要大把連登仔肯做你朋友

咁多煩惱 縮左佢囉
好撚多爹
無又話無
有又話太多

第一果個正

炮友only

樣衰大波，唔做雞有咩好做

鳩up唔使本，你老母嚟啊？

連登仔真係好撚toxic, 係唔係都雞前雞後,
定而家個gen真係咁撚on9

第一個正撚到

第二個，成段訪問都唔係好覺
呢段就睇到超大

諗起 鄧月平

好記得中學時個大波女同學點比其他女單打
同男同學傾多幾句就比女話姣
間唔中會見到同佢唔熟既女同學經過揸佢
但個大波妹其實無做過咩出格野
我當年間中學已經算名校
想像唔到如果大波妹係band5學校係咩既情況

第二條女話細個俾人話係男人成日摸摸到大，表示唔關事，
即係真係由細摸到大而唔係話冇俾人摸過就咁大

你同學個花名叫"大波咩"?

宜家得翻band 1 -3

yes

總有一天，你所受過的痛苦會有助於你

你係咪要人着孕婦裝？

女人排斥

男人就羨慕佢, 甚至想同佢做朋友

有得揀都想好似佢咁大

唔着貼身衫點係個訪問睇到佢大波
就好似第三個點睇都唔似大波
隨時佢既大波只係d cup

男人羨慕？羨慕黎做咩？想一樣咁大？

係喎屌
但我唔是傳媒

佢對波假架啵

基層會

Tifa 醬
我知我錯但法官大人我屌

私影雞

小白

原來你就係個d女同事

我係男人
但我唔會知我隔離果個人碌鳩大唔大

真係介意就唔會著出街同埋上youtube啦
好似一路話怕出名一路上電視咁
又要做雞又要拎貞節牌坊

你從未試過返工換衫同同朋友游水？

第一個有冇g cup
開patreon 賣相都賺到笑啦

我係話會羨慕身邊啲男性靚仔

好撚正，有d似大槻響

識野

連登仔真係好高質
受訪問就可以代表到佢地鐘意比人望，邏輯勁撚到！！

人地受訪就係話比你聽佢地個感受有幾差

打仗地區啲居民受訪，到時啲居民應該係鐘意打仗同受傷了

好多扯咗先大
同埋我就真係唔會望
一係你係死gay佬

唔怕老左會墮？

第二個著黑衫都咁大

真係好慘

男人老狗換衫唔敢望人
怕醜呀？

d cup唔大波咁咩cup先係大波

唔算超大啦 E左右
其實廿個港女就有一個咁大

有錢人多煩惱，壓力大被仇富被窮人搔擾，三位富豪細說種種委屈

真
第二個都唔係普通料
成個身材好屈

真 唔通會有人因為要抹嘴就唔食飯咩

點解我遇唔到呢D大波妹，扯到痕晒

點解第8頁仲未有小白ig

瘦底有料到

呢度咪已經大把高佬成日笑鳩啲矮仔囉
都唔關性別事嘅，係人嘅問題

大波緊身衫 咁都唔望你對波我仲係咪男人？

有埋樣 腳又唔粗

冇仲煩， 呢啲大波妹最鍾意講風涼話

之前有做過同類型訪問,而家又做

我係唔會排斥你
我會好接受你嘅
快啲攞對波同我夾住條腸

人間性器

順便就最好冇人報時政啦係咪？

1. $500
2. $600
3. $380

樣靚

你地性騷擾男人嘅時候有冇諗過男人?

無近期相當old news

得第一個大, 其餘兩個都著咁少布, 同人講好困擾?

IG？？？

廿個港女就有一個咁大

和平使者 要respect

笑撚死

戇鳩
你叫班a cup 港女食到豬咁個波都唔會咁大啦

會 d女俾佢地溝晒 實排斥佢地保障自己

各位兄弟我為左大家好，最後個兩件美女你地嘆啦，我幫你地獨啃第一件

起碼一百個啦

實情係 人地高大靚仔你想排都排唔到 反被杯
女人就唔同 因為女人個個都係弱者 好易會聯手合作
所以靚女容易成為攻擊目標

link la

大奶奶係邊.....奶奶

巴打要睇下心理醫生
關注你精神健康

好耐啦，咪就係佢老母去賣咸相

scarlet.w___

有冇小白

成條片人地就係想大家唔好戴有色眼鏡睇佢地
但連登仔永遠唔識收下把口
鍾意將自己最肉酸嘅食相表露出黎
然後就會有啲人話：「上連登，勿認真。
上論壇唔需要有口德，
論壇就係將自己係現實唔敢表露嘅野講出黎。」

呢啲風氣真係好撚差
喺現實幾撚失敗先要咁樣喺討論區搵人認同
唔識反省同正視問題
搞到污煙瘴氣

香港搞到今時今日咁，呢個共業你地都有份搞出黎

究竟你地真心咁諗定純粹想搏人attention
上面有人話賣相，
屌你老母又無證據

中學果時有女同學都係咁俾男同學討論
收埋自己身材
相反佢地cosplay果時好肯露
有無諗過佢地真係好憎現實世界嘅自己

利申：女同學不是我，只係中學見識過啲人幾賤

第一位會唔會係因為肥JA?
應該做下運動減肥可以幫助到?

好想俾佢壓到窒息

第一個應該去減肥先

但應該好少真笑，多數係圍內玩下嗰種笑

好彩我中學啲女唔係咁
大波妹一樣大把朋友
不過佢地都係要著冷衫遮住對害羞的波

但啲仔就會間唔時講（趁啲大波女同學唔係度嘅時候）
以為無人聽到
但都唔會好似條片當面話人地身材正大波咁賤

想同大家講 你應該要proud of 自己得天獨厚
生成咁唔係你嘅錯
如果遇到有人因為咁排斥你 咁係因為佢地妒忌你
一定會搵到適合自己嘅圈子

仲有係地鐵俾人非禮/偷拍一定要搞大佢
成卡車無可能一個正常人都無
（應該要諗下咩係反常同正常 沉默嘅人先係反常）
一定會有好心嘅人肯幫

成長環境有幾撚唔健康嘅人先會上黎論壇講啲咁扭曲嘅

利申 都係單親 但唔會咁撚無人性同唔識用遮羞布

見過再大好多
但200磅大肥婆黎

三件著衫都偏向性感

第一個衫質地係緊身同透d，唔係因為波大變緊
第二三個有露腿

矛盾

我都想要

賢者的覺悟

第二個識用黑色收縮色

第三個講啲嘢好撚戇鳩

一個topic做過兩次，apple做媒都揾反同一條女係咩玩法

重要，幾錢？

係咪真係第一個黎
個ig已經無左
輪廓係有啲似
如果真係佢，真係做雞又要拎貞節牌坊
香港地啲女人真係好撚古惑

香港有救了

早2日先開patreon

淨係負評 不願面對你地幾咁醜惡
去照下鏡 照鏡果時再諗住呢啲諗法
睇下自己幾肉酸

人天生有性慾係正常 要面對
而家要透過呢啲渠道黎渲洩就係唔正常

叫雞人地都叫一買一賣
而家上面啲女都唔知得罪你地咩野
人地有勇氣企出黎嗌唔好
好過你地一個二個匿喺電話mon 後面話人賤但又要對住人地打丁

怪不得，拉客，全部都係

香港人地樣普通波大大以經屈機啦

寄語大家 最緊要係識自愛
人唔識自愛同自重同禽獸無異

有時d 阿叔真係好誇
有個同事都幾大既同佢一齊等過馬路
個阿叔真係行埋去擰個頭去望
重點係個同寧只係普通衣著
又無谷又無低胸

第二個有個shot係拍件紫色冷衫埋去
哇個型巨到

哇屌好撚鐘意，幾時做我女朋友

[大波無罪]被女同事集體排斥 20歲女咖啡師：負荷重尾龍骨都變形

[求FB/IG] 開工逼爆衫鈕超尷尬 22歲女Sales：有得揀我唔要咁豐滿

點解唔訪問下啲平胸嘅女，嗰啲先係真自卑喎

要俾埋條仔抹面梗係辛苦啦

講到咁煩惱 但係頭2個ig都係放d好露既相

點止啊
E奶例子你望下台妹Tiny，同上圖差幾級

佢寒背黑衫著褸，都同個頭差唔多大wor
起碼G cup

第一個好正

公

女人天生波大嘅作用就係俾男人玩弄同啜

中學雞性慾強又無知都算
大個左都成個維園啊伯咁左𥄫右𥄫
唔撚知醜咩

第2條女幾正
轉做kol啦

引用..大家唔好戴有色眼鏡睇佢地....
眼鏡照戴 ..但....

果啲真係「視姦」
如果同行有女性咁樣俾佢地視姦
通常會即刻開聲屌

上面好多巴打都係咁
仲要講埋出口
希望佢地現實唔係咁
如果唔係老左應該都會好似呢啲維園阿伯咁

連登就係一個私慾性慾大撚哂嘅地方

第二條女扮乜撚

條片up咗 12個鐘就有160k views 成班鹹濕仔

洗撚做咩
賣下相賣下底褲大賺一筆
你同我講冇著數？挑
咪扮純啦喺到

呢度仲有正能量同正常人咖

可能計埋啲死肥婆

大波

起左底
原來係以為自己有反社會人格嘅中二病一件
有反社會人格嘅人會掩飾得好好
唔係有叛逆心態就叫「反社會人格」

有錢咪鍾意囉

佢賣patreon相又點
條街啲人知道先𥄫㗎？
你咁講跟蹤咸片女星番屋企都冇問題啦
連登logic真係同印度強姦犯睇齊

引用返佢地Logic「認真你就輸了」
咁嘅態度做人一定好成功
係社會成功人士
唔怪得啲女平時都投懷送抱

樓主是第二條女？

定佢Ｄ兵

第二個正

用錢可以睇個臭西body

乜笑鳩人外表有分真假嫁咩？
玩下就唔會攞人外表黎笑啦講真

關你撚事咩屌你老母

宜家咪就係講緊個困擾 因為大波就唔比著某啲衫/要做某啲野去防範

你logic仲撚搞笑 睇同跟蹤都拉埋嚟講 唔鍾意人𥄫你對波但係又放露波相上pubilc俾人睇 你有份俾錢睇 幫手護主吖？

因為大波而識到有錢仔又唔講

不攻自破
一句粗口再+關你撚事
睇到你實力去到邊
你應該show下你有幾「反社會」呀嘛
都唔洗花唇舌同你條廢柴嘈

永遠唔反思下自己嘅行為
人地唔同意就人地錯
女人就係俾人𥄫
以為自己去左印度

果啲唔識自愛無野好講
就算唔係呢幾條女
現實一定有啲女仔有同樣煩惱
如果見到佢地被排擠 被欺負
都唔挺身而出
仲學人講「良知」？

冇比錢唔比望

你同法官講兩者係唔係性騷擾囉

你離哂題啦白痴仔
你老母係咪生漏咗個腦俾你呀
定生錯係屎忽呀？
駁我呀白痴仔

就係係討論區講野唔洗負責任佢地先敢講
現實咪又係溝唔到女嘅可憐蟲一條

不如訪問下平胸慘唔慘？

原來你真係gay ge

我一路都回應緊大題目
見你咁搶口咪起下底give a shit囉
如果唔想關人事 不如試下自己單機
唔好學人網上「討論」

你嘅留言反應你嘅質素
唔夠人講就小學雞式發爛人身攻擊
真係好令人失望同貽笑大方

我賓周長又唔訪問下我?on9

女人睇女人係件好撚戇鳩既事
黃子華講得啱 你見過有邊個女人會讚一個女人靚

喂你知唔知依家討論緊乜野呀柒頭
你駁我都冇point嘅?

呢個真
但識好多平胸女女都有人愛
有無人愛呢啲真係性格問題
唔係好似連登仔咁全部都係講錢講樣

都係時候大家要面對一下真實嘅自己

下 我成日同男朋友J啲女
仲會IG share J圖俾佢

55xd

搏屌躝遠啲啦
你係咪入錯post呀弱智仔

你說得真對

睇住你係咁發爛渣好過癮

米9男人係香港都實俾人望,俾人討論
搭車唔方便,又會影響腰背,洗唔洗又拍番條片話俾人歧視?
男人知道自己高已經有著數,相應有壞處都接受
你大波係度講幾慘幾慘,有冇諗過平胸女既感受?

第一條女肥底,減肥可以減埋CUP
練背可以改善寒背,自己唔做怪邊個?

波大出街俾人望係人之常情
你靚仔靚女都會俾人望,著衫好睇/怪又俾人望
高又俾人望,肥又俾人望
樣樣都望得,點解你大波就唔望得?

你話抽水,跟踨,呢D咁極端,分分鐘犯法就唔洗講
望都唔俾都幾惡

你咁撚9唔搭8都唔知你做乜
你究竟想表達啲咩
定你悶所以想俾我屌下你老母?

反社會

屌
個分別係post ig相係自願，俾人𥄫唔係
如果唔係點叫視姦
我已經唔識點答

你講得岩

池中無魚蝦為大

性騷擾邊個定？講撚到好似𥄫一眼 就行埋去強姦你咁慘豬 個分別就係靚唔靚仔 有無錢定囉 溝唔到女個個會唔會係你啊可憐蟲 我自己條女同其他女仔frd都覺得你又要賣露波相又要攞光環就係有問題啦 你自己留意吓條女story賣過的乜嘢相再講啦 佢自己份人係咁 就唔好講到守身如玉咁啦

係得俾人視姦vs自願俾人睇

你究竟幾歲?

完全認同
所以第一條女話做緊運動改善
抽水果啲真係無討論空間
但正常人應該望完就算
唔會視線停留好耐同有自制能力？

2同3就算鳩數啦 1就真係大啦

巴打know play

sorry我真係理解唔到點樣一路話大波好慘一路賣相，ig貼性感相吸followers，根本你做既野本質係一樣，係咪係解睇你果d人冇比錢所以你覺得自己蝕咗？

嗯，係囉

俾啲質素我
唔好成隻狗咁

Ok

你邊位
個白痴仔第二個ac?

咩撚野叫視姦?
呢個term根本妖魔化緊望呢個行為,令人聯常犯罪
望實個靚仔算唔算視姦?望實個肥婆算唔算視姦?

另外,你呢個講法咪同中大email個d一鳩樣
如果有人爭取香港民主但支持泰國軍政府咁撚雙重標準又有冇問題?

喂出嚟呀死狗
縮咗入老母個閪執返個腦呀？

平胸仲慘

一個係自願，一個唔係

至少e以上啦

d八婆港女惡到望都唔撚比人望，
第二個條女最尾咪又係做模型鋪sales賺毒撚錢，你係要平權既做返d唔靠樣既工囉，你又冇本事，輸打贏要

算，點解唔算。

屌,訪問下矮撚好過啦
平胸著數都話可以墊野,除衫先知
矮撚唔通要踩高蹺咩
不過算啦,香港男人wfc

癡撚線架，你係街，公眾地方點樣有權有資格控制人地望唔望你？
你話係私人地方比人偷窺就唔岩姐

啱呀
不過唔係鬥慘
唔好轉移左個視線先
應該正視返如果身邊有女仔咁樣俾人蝦
係咪應該挺身而出

第2個講俾個叔回望佢對奶個時個樣開心到...仲會笑...
表情出賣哂自己
身體誠實到

嘩,你好撚有正義感,我係女真係濕撚晒

做唔到
但係佢有權屌你視姦

算係你話啫
視姦定義係咩先
要望邊度,望幾耐,咩角度先算?
分分鐘仲要考慮埋被望既心理因素
咁主觀既term就咪撚用啦

做哂啲功課未呀?智障仔

對腳好長

都有訪問過
蘋果應該成個身材系列
男女老幼姨媽姑姐都訪問過

矮撚真係慘啲
但又識啲矮撚食好多女
聽到果時真係嚇一跳
媾女真係靠口才同學識

好嘅就人人都知
壞嘅先有gimmick嘛

最好全世界睇文匯同ccvtvb

咁咩叫好食唔好食
佢唔like咪叫視姦囉

屌你老母唔好縮埋一舊先得㗎
用你嘅論點駁我呀
成日555你個嘴抽筋呀？

唔好偷換概念
唔係講因為因為你賣相而其他人視姦偷拍冇問題
而係條女又要做雞又要貞節牌坊呢下問題

講真唔露點咁又點 咪又係自己既身體相黎搵錢
賣得相就唔好賣埋慘

唔好意思 我藍字絲打黎
對我濕無用

on撚9，咁我有冇權屌柒你個毒撚柒頭皮撚樣出街污染環境令我想嘔？

嗯，你又岩姐，我都好同意

有

靚仔靚女有錢仔富婆咪enjoy 柒頭咪性騷擾唔洗講咁多廢話

娛樂我呀垃圾

完全同意
只係好多人講到所以視姦就冇問題咁

你媽咪幫你唔到呀
出嚟面對我

100個都唔知有冇一個咁大

香港地平胸比人笑既機會一定大過大波
有個話比女同事杯葛好假

真係會杯。又或者成班女會睇佢唔順眼。
平胸就要笑咁香港人咪好唔得閒

有冇第二個ig
想打j

隻垃圾已經俾我屌到縮埋一舊唔敢出嚟
諗好點駁我先嗌我

好心你唔好再用視姦呢個term啦
事實上出街望人係冇問題喎
唔理佢有冇賣相

屌係喎
中學果時有個女同學次次游水啲人都會嗌埋佢去
話當做浮板（當面講）
有次玩欖球佢為左撲低對手
成個人仆親仲好流線型跣出去
俾人笑佢線條流暢
不過果時中學 佢都會笑返人光頭同偷人桃
都係大家笑下就算
係睇下大家用咩心態面對

佢而家都好幸福又有男朋友錫

師兄 講得啱 正中要點又要賣又要扮 最嘔心 根本就大把女仔都睇唔過眼依的女

我身邊d靚女fd從來未講過咩驚比人視姦唔想比人望乜乜柒柒，根本人地望你就係你靚比面你，你話做d咩性騷擾先大件事姐，望都唔撚比望真係惡撚過黑社會。

係得d唔上唔下普通八婆先特別麻煩，係都要做呢啲野博出位，其實根本冇人想知

係廢撚事駁你
寧願用啲時間同其他人討論下仲好
你可以繼續表演發爛

大波同做唔做飲食業有乜關係
啲八婆係咪弱尻智
有次有個男性朋友問女人何必為難女人
我答佢，傻啦，女人先最鍾意為難女人

望下都唔得咁撚惡

一樣野錯 唔會因為其他原因/因素變岩
呢樣冇得改
點解一定係講相反意見就一定係為另一邊辯護
其實可以講兩邊都錯

關男定女咩事
職場上都見過好多男人為難女人

自悲 有冇對過錯別字

啫係你廢啦駁我唔到
你避咗我兩次啦
唔好思思縮縮
堂堂正正咁突個龜頭出嚟俾我打

點樣𥄫係有分別
唔係講緊你係咁樣望兩眼
講緊釘實望
仲要行過左條友走返轉頭黎望實你

就係有咁誇張

你同意 咁你頭先反駁我 就咪講佢賣patreon相又點啦 由頭到尾就講緊佢唔好撚扮慘

幾時訪問埋男人
J太大出街成日俾女望
又俾J細果d仔妒忌

諗起絕世好bra

好想睇 咁先有對比 想睇靚仔比柒頭肥婆望實又咩感受

麻煩你用你僅餘嘅智商去諗
廢撚事同駁唔到係兩樣野黎

反正有人認同左我嘅觀點
仲要唔止一個幫左口
咪廢事嘈

反觀你
繼續柒俾大家睇啦下
反社會喎
笑死唔笑死

你所謂嘅觀點係轉移視線呀垃圾
你根本冇駁過我呀白痴

次次打一大堆野冇句駁到我
你個腦裝屎㗎？

其實有時真係會唔覺意 唔係有心show
有好幾次我都係見到人哋望住 先醒起要遮
我都係女仔 想靚 都想試下着背心 外面加左件少透嘅冷衫
諗住都叫遮左 點知一返工就俾男上司笑露波

女同事又會成日拎身型黎講笑
每次講起大波嘅話題都要抽兩下水

着緊身衫又會話特登 鬆身郁下又會露
對波生得大自己冇得揀 咁都可以話係雞架咩

Feel到佢地其實好自豪

啱呀俾在座咁多位睇下你啲駁唔到又死雞撐飯蓋嘅醜態
笑下你有幾撚咁弱智

咁請問你有咩論點俾我駁呢？
由頭到尾 你就係咁人身攻擊 發爛
真係睇唔到有咩可以駁到

如果反社會人格就係好似你咁
真係對反社會人格嘅一種disgrace
不過你只係中二病傻仔一名

男人除埋上衣都得添

好想揸爆佢

個標題會變左

粗壯男生多煩惱 負荷重被杯葛性騷擾 3港男細說種種委屈 #壹仔專題

有冇第2個ig

繼續發爛渣囉
你鐘意浪費自己時間又唔肯正視問題

你一開波到依家就淨係講我以前個post
我諗你條智障仔都唔記得我喺到講過啲咩
然後不停話我反社會請問你做乜撚？

女人都可以嘅

期待香港都會有

真係幾慘 有時面對呢啲無得一笑置之
女同事嘅講笑係點先
如果唔過份嘅咪串返佢地平

你問題就係駁人冇point
除非你解決到呢樣野
如果唔係你成世都會好似隻狗咁

原來有follow第一條女，睇相無咁大隻，唔係巴打講都認唔到

個男上司睇完仲要笑你露波

犯法呀on9
講緊露點 平乜尻等

米八男：重心太高驚企唔穩

講咩風涼話呀

ig？

而家呢

切左佢囉屌你老母
阿支阿左

請你指出我喺到講嘅第一個留言
然後重新有質素地咁駁我

大把呢啲人 唔止中年大波
最誇張個啲係可以行你前面望完另轉再望...
有次試過個啊叔望到連電梯都唔落...

根本正常大波個啲係會盡量收埋唔會露
曾經我都好困擾行路會浪下浪下
前排搵左個專買底衫嘅姐姐幫手 令佢顯細

中意露波隙啲所謂大波妺就厚pad谷嘅...
正常大cup數嘅bra係好薄裡面唔會有水餃/墊架
亦唔會push up到一大條事業線上頸...

#272
狂妄之JOY
• 1h
洗撚做咩
賣下相賣下底褲大賺一筆
你同我講冇著數？挑
咪扮純啦喺到

咪就係你講嘅野
扭曲到會令人click入去你啲野度睇
咪攞黎講下
原來咁就係叫反社會人格？
咪又係中二病一個

我要講嘅野喺#228已經講左

犯乜春法 大把鬼妹去沙灘除bra啦 你地港女接受到咩

請肥婆唔好出街

賤到咁都可以俾呢啲人排上高位

青頭仔
淨係睇呢幅圖已經起碼f以上
分分鐘g

關係本身比較好 例如講有咩明星上黎我地公司出名大波
佢地會笑我地公司都有個
平時間唔時就抽下我水講幾句 /話我對波澤到佢咁
佢哋算好啦 遇到啲背後唱你裝假狗嘅仲sad

你應該駁我大波妹其實冇特權嘅然後舉例
而唔係斟酌我個舊post呀你明唔明咩叫辯駁呀

又或者我講嘅野係改變唔到「連登仔」
因為活左廿幾年 屋企人 老師 同儕
都糾正唔到你嘅思想
又點會因為我所講幾句說話去面對醜陋嘅自己
一個識反思同成長嘅人
根本唔係成為一個咁嘅人
就係你口中所講 所謂嘅「反社會人格」

你唔好俾我知恃住自己大波周圍r著數之後出嚟同人講大波妹冇著數

遇到啲裝假狗嘅臭閪 就叫佢揸下
然後同佢講 我有你無呀

瘦底大波就話正，個個咁大隻不了

因為嗰句背後邏輯係女人要支持女人，女人要團結
同男女無關

而第一個受訪者emphasize係女同事排擠佢

所以我先咁回應

我哋本身乜都講嘅 佢把口係唔收
其實我自己都意識到嗰日心口係有啲低
但佢講到出口真係好撚尷尬...

有次着咗條靚啲嘅裙 心口係V領
我想問啲男同事講公事嘅時候
見到佢哋個視線第一眼都唔係望我對眼
跟住佢哋係咁問我着到咁靚去邊
我都只可以尷尷尬尬咁講大話 話去飲
全日都好唔自在 收工急急腳走
想着靚啲都好似有罪咁

唔知其他人係咪啦 但我自己望自己唔覺低架
後尾問返男朋友先知 係男仔角度睇係會
自己耷低頭望同男仔角度係差好遠...
所以唔好話大波定細波 好多女仔應該都唔係特登露架囉

講到尾你自己咪又係連登仔
你講到你可以企喺道德高地咁款你又日日碌連登
然後貶低其他人低質嚟抬高自已
你呢啲人真係垃圾嚟

成日屈鳩啲男人，低香港男返大陸搵女

打個位可能係ＡＡ女

巨乳就係正義

佢好介意冇錢收
我哋可以唔認同但佢都可以介意

利申：想知有冇試閱？

見到問題咪去糾正佢
正如身上面有惡性腫瘤都會去做手術去切除啦
所以咪係度發聲

但又要俾你話我企係道德高地
人禽之別呀 讀書有無讀過呀？

男人會羨慕對方
如果係後天可以跟得上腳步嘅，例如身形咁
就會自己去改進
鳩呀、樣呢啲就真係冇得講

唔似女人果邊咁仆街

可唔可以疏遠佢 又或者直接同佢講唔鍾意

知識產權嚟㗎 棉費俾人睇咗咪蝕囉

係咪我嘅圈子問題 大家都好大愛包容
唔會排斥大波妹
啲大波妹仲好好教我地點按淋巴按大啲

直接同啲男同事講 約左男朋友
佢地就會收皮 好似係

就算係老左會墮，但係都起碼有得威十幾二十年呀大哥

NMSL

好大

佢口賤同我有冇男友係唔關事
避得一個都避唔到第二個

講到生得大波就抵被人視姦物化咁
希望呢個post笑人係雞 話人威啲男人
下世都試下係街被變態佬咸濕 驚到手都震曬嘅滋味喇

more

波型 + 挺 > 大

個天都幾公平
3個都唔靚

關唔關公司dress code policy事?
有冇留意其他同事著嘅衫係點?

冇架 個個都係正常便服
有個靚妹長腿開叉裙都有俾佢笑過

On9 又靚又大波果啲賣緊相啦 仲上呢啲節目？

男仔會但唔會講岀黎咁肉酸

我諗緊應該係同泳裝&內衣嘅道理相近
一個就ready左、目的係想比人睇
一個就相反

歡迎討論 非挑機

咁世界上點都會有好人同仆街嘅
只係多同少，同埋睇你運氣
你呢個情況就當然恭喜左你先啦

ig please

關個環境多過目的事啦，你係街著內衣跟住話唔想俾人望傻撚咗？

鹹魚青菜 各有所愛啦
呢種就咁多年黎只見過一次
中學同學黎，重要係dancer黎，真係fit到震

catgirl 仲大波啦
又唔見人視姦佢

小白正到仆街 幫佢食屎都濟

起碼一萬個

絕冇可能

你每隻字都同我個OS 一樣

btw 拉
呢條片我睇過好撚耐
點解突然間啲屌港女po 出哂嚟

正如港男都係一萬個先一個長

巴打好波

唔想咁大波咪去做縮乳手術囉
想大波咪整大佢
唔洗講到日日比人強姦咁既
你班女見到d肌肉男咪又係視姦人望多兩眼,男人見到大波妹咪又望多兩眼,有咩咁出奇

題醒返有新相睇夠鐘俾錢訂閲

+1
依d話題講左十年,D大波妹咪又係緊身tee,背心出街
係得某d女先出黎話比人望點點點
唔鍾意咪係屋企唔撚好出街囉,再唔係做縮胸手術
連個天比個咁既恩賜佢都咁唔鍾意,都on撚9
幾多港女千金散盡都係希望拎個c cup出黎
佢天生已經大過c,仲怨天怨地
不過做人既野就真係唔撚夠知足
得一就想二,想大波得黎又唔想人睇
到佢變到a cup啦,冇人睇啦,又想自己大波d
到男朋友話自己波細啦.又諗去整大佢
所以話女人都幾撚矛盾,成日騎牆,想點點點
有冇諗過好多野已經好好,以第2條女黎講,開埋patron搵錢
如果唔係你天生有對波,你開黎都冇人睇啦
仲有面上訪問屌人
不如你當係宜傳自己大波,上下節目,著多d背心比班男人睇
你咪多d follower囉
分分鐘可以學email咁樓都買撚埋,最後搵條毒撚賣單
學miss pun咁,都夠過世啦,傻鳩
又要做雞,又要拎牌坊
都on99

兩年前新聞😂

呢條女好撚大波的
又要露又要話唔鐘意 博上位
做私影的 應該都係雞黎

當佢地變返無波就會講大波好

其實不知幾自豪
又唔見Ipad會好似佢地咁企出黎話俾人話歧視

裸照？

大波妹有分早發育同二度發育
早果啲讀緊書俾人杯真係會自卑
有啲廿幾歲先無啦啦大咗咪開心

屌你老母用對波搵食但又話自己唔想咁大波
扮撚哂野 臭雞

細個唔識諗姐
其實你特別高/矮, 特別肥/瘦一樣係小學中學會俾人講

佢意思係廿個港女(加埋)就有一個咁大

做雞要令精節牌坊 笑撚死

VIUTV都做過一集DOUBLE MAY訪談節目:

啲女都唔知幾享受自己大波...

影相個到張床亂尻哂 方唔係比人屌完咩

做ptgf，俾人出慣

但係平胸女生仲多煩惱

隻右腳

咁唔開心點解又要著貼身衫接受訪問呢

有無人比錢屌過？

第2個好撚正呀屌你老母

成班有波就睇啦 又話人雞

點解早發育會大?

但係原則上發育時間大家都係差唔多, 都係幾年就會停, 唔通會多啲雌激素?

點解話你身材正大波係賤
咁讚男仔大胸肌連朱古力好正又係咪賤

話佢大波身材正講完咪算
但有啲男同學會過分到話：「如果XXX係你面前捽碟你會點？」
咁樣叫賤未？

不過佢地都係屌唔到 嘥氣

洗面奶

個咩小白都出埋賣相plan啦

明明好自豪自己大波 又要扮哂好煩惱咁 虛偽到
有得揀咪又係揀要大波
冇波咪仲慘

出得街預左俾人望

比個ig 支持下

又真
男人係真係唔會因為人地高大靚仔而排斥人
反而會讚佢 先同佢做fd
女人圈子見到條件好既同性就好撚多小動作

第二個係大到墜墜地
正常胸最高位（乳頭）應該係喺上臂嘅中間位
佢戴咗bra 都有啲墜

仲有，大波係可以好煩惱
顯肥，著乜衫都俾人話show 身材
講話煩惱都可以俾人話暗地裡好enjoy
好似呢個po 啲紅字user 留言咁

問下啲真係巨胸嘅
人地可能真心寧願平

利申：非巨胸女

第一條女真係好唔鐘意人地望佢對波

你ON99，有嗮圖喇，用下你對死人屎眼睇啦

第二條女又賣性感相同成日cosplay私影
即係靠對波搵外快但係又覺得對波係煩惱

另類宣傳姐，make 吓noise 又多咗followers, 輕鬆

好似龍虎豹Ｄ女

唔知點解佢哋覺得波大係問題而又唔搵解決方法 而家都有微乳手術啦 真係咁介意咪儲錢做手術一了百了囉 同埋既然你都用身材作為賺錢工具 咁大波對呢啲女人嚟講真係好嚴重嘅問題？口講一套 做又另一套

啲紋身真係敗筆
成陣風塵味

「大波一d 好處都冇」

證據呀仆街，你就鳩IUP唔洗本
出黎講下野啦撚樣

男人通常會讚人哋碌鳩大，可唔可以睇下

佢個搵錢工具令佢煩惱

咦

對唔住大佬
唔係人人見過

真係大波 又有自信嘅
最大煩惱係顯肥
正常身形都好 手臂腰都要粗啲 望落就好大份
就好似上面好多巴打話第一個女仔要減肥
最煩嘅係條仔叫你去做gym fit到好似乜乜乜明星咁 (而你做到明星應該會飛撚咗佢)

第二就係真係女同事同麻煩嘅女仔朋友
平胸女同事妒忌就大家都知
大概c cup嘅肥女同事先係最妒忌
佢哋以為自己好大波 又以為真大波嗰個係大份過佢
"朋友"嘅話都有機會可以唔見
女同事係會成日打量下你個胸 加影響仕途

俾人望嗰啲係自信問題 靚女俾人望開無感
買bra真大波可以上網買

真係要增設女性車廂 香港太多變態佬

勁野，唔龜縮

呢啲女真心幫唔落同埋報導都唔應該出樣啦 呢啲敏感話題實會俾人起底 同時佢哋眼中所視嘅「問題」咁更嚴重

想睇多d小白j圖

真

Ig please

賣咸相座係度除衫就上到樓

叫辛苦？

大波妹咪大波妹囉，賓洲大都會被人注視啦，與別不同自然有人望，被男人望好過無人望

老老竇竇 真係對大波冇咩興趣
試過唔少 但B-C最有feel

事實就真係賺緊 重話困擾唔想波大

佢用對波嚟搵錢我就唔信佢寧願冇波啦

btw
我都遇過有人露住對波話唔想要大波
呢啲人會喺一堆平胸女人嘅地方講自己寧願冇波
都幾乞人憎 至少我自己都知咩時候唔可以講啲乜
同啲好撚瘦嘅紙板人話自己要減肥一樣 虛偽

冇人鬧old news 嘅
冇人拉
人嘅問題？

唔除衫睇唔到胸型，不過跳舞底既真係會加分

同一個人黎？
個樣差咁遠

三條女都假撚到仆街

佢地ig露咁多
但喺條片度又講到自己咁保守

明明佢地大波一定攞盡大量狗公比的著數
同時亦都係生財工具

你睇下上面D相 同佢自己講的野
睇唔出佢有幾唔想比人望佢對野

兩舊水睇露下波
真係好唔中意人地focus係佢對波到喎

Ig plz

比左你問佢價ok?

免費望唔ok
但俾錢望就無問題

收皮啦

享受緊大波帶俾你既着數時又唔拒絕 誠實d啦好唔好

連登仔係唔會變的

大波無罪]被女同事集體排斥 20歲女咖啡師：負荷重尾龍骨都變形

蘋果po 下舊片就上發燒

講到有絕症咁

都難受嘅，
一望即刻諗屌佢同揸佢

如果啲樣衰肥基佬向厠所
望住你把口諗住你含嘅情境
我諗好多連仔都打撚咗人啦

有小學同學
小五B小六C
大波都經歷差
啲仔一呢只想玩
大波多仔少真心

true!

第二條女屌喇

差咁撚遠

比錢就望得
無錢望乜撚野阿

老友 條女同你有親？

第一個先大，第二三睇唔到(大)

唔撚知佢講乜

另外兩個34c 36d 算鳩數啦

下次L+X 出條片話啲錢太多連收埋嘅地方都冇

你邏輯有問題

白滑瘦底（佢係腳骨大）F cup以上 CLS
可以一生衣食無憂

自己虛偽又話其他人針對佢身材而比說話佢聽其實正常性格、身材好，唔會有太多針對性說話⋯係因為佢地假得滯先咁多人講啫

到40，可能已經俾幾百人屌過

只賣相唔係個個客都賣身
呢啲先至識玩

求ig

第二個好正喎

三個分別乜野三圍, 有講咩

讚佢蛇腰真係有過之而無不及

波大果然冇腦
活係一個阿諛奉承嘅狗公圈子
所以自己以為講乜嘢都一定係啱

釣高來賣

有時d阿叔真心誇張

第一個大到 如果我行過都真係可能會忍唔住望到呆左
不過無人會鐘意俾人非禮/猥瑣阿叔打量

一陣又有女權出嚟話身體自主
我着得低胸 賣性感相都唔代表你可以睇

似80年代Ｄ咸書相

可以差好遠喎⋯⋯

我覺得佢地強姦緊我望嘢嘅權利
應該要拉晒佢地

想屌撚醒佢

more
露點圖呢？

真 之後做電子雞賺毒撚錢

有錢收咪任人望囉,係街D人無俾錢呀嘛.

巴打識人少啫 或者係啲女唔想比你睇

2好正

正撚到...做乜自悲姐

俾錢呀

其實你叫啲大波妹揀多次，
佢地都會㨂做大波妹，
大波係慘，但冇波仲慘

結論: 唔好搭狗鐵

香港地正常已經當大

記得唔知邊度搵到張有露暈既相
正

排斥
笑佢地有幾奇 肥先大波 大得黎7 大波樣7 成日姣仔 etc.
女人係咁

講真保守嘅人就唔會影呢啲相啦
大胸已經多人望
重要影啲性感相引人遐想係咩玩法

上面幫佢地講嘢個的打手 一定有俾錢睇相 講唔到point就話人係溝唔到女既可憐蟲 根本自己女性朋友都唔知有無 唔知其他女仔都會諗 又要賣又要攞光環先最討厭

我明勒!

唔俾錢睇=唔尊重
俾錢睇=尊重，擺埋pose俾你睇對波都得

睇唔明佢up乜鳩

咁呢啲就攝同個主役嘅品味問題啦

scarlet.w___好正 有冇巴打有多啲圖

係似
但係好撚五

小白好萌呀~~~

btw.....最後一個做Dancer 竟然都介意~~收收埋咁.....

舊登都係咁上下
完全承繼衣鉢

依一代發育好

俾古惑仔揸波磨鳩

200：1 -2000：1啦
E cup播 我喺街見一個月都冇一個